今日開始。 撐警都要死全家

撐警死全家

Push

文宣真係辛苦晒

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

兩老

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

支持香港警察！成立獨立調查委員會！還警察一個清白！